有無人記得7-11 出過電視機

突然醒起細個屋企有部灰色既野,好大舊
有個6,7吋左右既黑白電視MON
同埋有個電筒
好似叫super 7 唔知係咪711出既,有無人有印象?

係10幾年前嘅事
有啤酒商為促銷啤酒，同便利店合作，推出戶外組合。
用鉛酸電池，著光管、收音機、迷你黑白模擬電視。

曼德拉效應

曼你老母德拉效應

我都記得有,電視賣廣告,果陣讀小學,好撚想要台野

覺得有左可以無敵

連登廢中

一定係曼德拉效應...